### [return main page](../../README.md)

### Devices :
* E2P2010 High Speed Programmer
* Ваттметр
* Тепловизор
* Паялник
* Электрогенератор
* Нижний подогриватель плат
* Аналогывый микроскоп
* Мультиметр like exemple "digital mulimeter"

### Youtube :
* [Осциллограф](https://www.youtube.com/watch?v=SwkH49mYYL4&ab_channel=AntonYarmak)

### Extern links :
* Link 1
* Link 2
